[PC] FIFA PROCLUB招人

依家我地需要一隻CB一隻閘 同埋一隻翼

我地隊波叫HK National
依兩個season都D2
嘗試緊升上D1

我地打緊一個同亞洲其他國家嘅球會之間嘅聯賽 由於佢地限制左最多註冊15人 所以有時會唔夠人

我地需要你地加盟 唔好嫌我地技術差就得啦

我地用開telegram同discord
肯開mic嘅先好入啦 唔收啞人 唔出聲真係好難夾
9up都ok我地都有痴線佬係咁9up

想加入一齊癲嘅就入黎啦

通常幾點開波?

2230

我1617都有玩PROCLUB 但18未開始 可以加我試下嗎

可以嘅 入黎telegram傾下

pish

GOOD